華：中國5000 年歷史呀！！

想問下5000 年歷史嘅中國, 幾時還返100 年前嘅國債

華大媽話過 呢張債係台灣既

咁樣計

香港島 同九龍
還返畀台灣

新界 鐘意就拎去

鬼影變幻龍門